{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007365",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "순천 바람의언덕하우스펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 チェックインやチェックアウト時間を厳守する必要があります。 追加人数がいる場合、1人1万ウォンの追加料金が発生します。 予約をする際にはキャンセル料を必ず確認してください。 基準人数と最大人数は守らなければなりません。 未成年者は法的同意なしには入室と男女同室での宿泊が不可能であり、ペットと一緒に入室することはできません。 個人の持ち物の紛失に対してペンションは責任を負いませんので、大切な個人の持ち物は大切に保管しなければなりません。 客室では肉類や天ぷらなどの調理は禁止し、バーベキュー利用の際には指定された場所を使用してください。 午後10時以降はバーベキュー場をご利用いただけません。 客室は禁煙です。 什器破損時には弁償の責任があり、退室時には客室を整理し、飲食物をはじめとするすべてのゴミを分別しなければなりません。 予約とご利用に注意事項があります。 リアルタイム予約は重複することがありますので、予約確認後に問題が発生した場合はカスタマーセンターまでご連絡ください。 利用できない場合は、カスタマーセンターに連絡してキャンセルしなければならず、予約変更が不可能だったり、手数料が発生する場合もあります。 キャンセル料は割引適用前の客室販売金額に基づいて策定され、追加人数料金が決済されていない場合は現地決済となります。 レイトチェックインの場合は事前に連絡をしなければなりません。 業者の物品の破損や紛失には業者基準で弁償しなければなりません。 ペット同伴できない場合もありますので、ご注意ください。 当日予約後、当日ご利用するには事前確認が必要であり、保護者の同伴なしの未成年者は入室と払い戻しができません。 予約を事前キャンセルせずに使用しなかった場合は、払い戻しできません。 付帯施設やアメニティは、業者の状況によって変動する場合があります。 業者のイメージは実際とは異なる場合があります。 入室の際には予約特典とメゾネットタイプIPTV、WiFiが利用でき、駐車場も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数はいくら追加料金が発生しますか？",
            "answer": "追加人数がいる場合、1人1万ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室や男女同室での宿泊が可能ですか？",
            "answer": "未成年者は法的同意なしには入室と男女同室での宿泊が不可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューや調理はできますか？",
            "answer": "客室では肉類や天ぷらなどの調理は禁止ですが、バーベキュー利用の際には指定された場所を使用してください。午後10時以降はバーベキュー場をご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時には何をしなければなりませんか？",
            "answer": "チェックアウト時には客室を整理し、飲食物をはじめとするすべてのゴミを分別しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料はどのように発生しますか？",
            "answer": "キャンセル料は割引適用前の客室販売金額に基づいて策定され、追加人数料金が決済されていない場合は現地決済となります。"
        },
        {
            "question": "レイトチェックインの場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "レイトチェックインの場合は事前に連絡をしなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴できますか？",
            "answer": "ペット同伴できない場合もありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "予約を事前キャンセルせずに使用しなかった場合はどうなりますか？",
            "answer": "予約を事前キャンセルせずに使用しなかった場合は、払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設やアメニティは利用できますか？",
            "answer": "付帯施設やアメニティは、業者の状況によって変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 651,
        "QA": 493
    }
}